5月中完約，想轉台

用緊csl
本身1年前係個街邊sell大專plan先join
後尾出咗個plan每個月連iphone $565
但係因為唔再出機 所以就諗緊續約定點好
佢哋續約部打嚟話有個$238無限4g plan
如果$238咁我join番佢哋個大專plan就算啦
如果CSL同自由鳥既話，邊個會比較好啲？

聽聞cls地鐵收唔到

得Smartone唔用華為

仲有學生身份點解唔join smt學生plan

係呀，不過我都唔搭黨鐵所以宜家對我來講冇乜影響

smt好？ 我記得以前中學嘅時候用過收得好差
其實smt同自由鳥係咪一樣？
我見到佢都有學生plan 佢最大好處就係唔使簽約
不過如果你話學生plan，真係諗唔到有咩台好就用番csl學生plan算

csl好撚拉圾

因為學生plan每個台一生人只可申請一次
Smt平均慢過csl
但每個地方都收得好穩定
除左搭lift可能差少少

以前個個都話最好係csl
咁嗰陣見到佢有啲學生plan又唔貴先join
其實又真係冇想像中咁差
可能我以前一直以來都用緊支那移動嘅關係
不過唔知點解最近呢大半年差咗好多

支那 大專生plan＄ 128 15gb 但佢好過csl

我都就完約 用緊csl dllm 完約前半年 日日打電話問我續唔續約

csl同我講話我可以轉返大專plan
smt既話同支那移動相比
會唔會都係好過支那移動？

屌係呀
佢仲試過凌晨兩點幾打電話問我仲唔續約
就係因為咁我先想轉台

支那移動有好多網都上唔到
同埋我另外一張卡都用緊支那移動 但係一直都冇用過
唔會考慮返去支那了

smt 唔知 要睇上載同下載速度

一齊轉太 真係csl

凡申請以上U-Plan之學生，每位香港身份證持有人只可申請此服務計劃一次。

係怕簽咗約之後發現好慢姐
已經唔想過返舊時嗰啲LTE慢速生活

話明支那移動仲諗住用

係呀， 之後我有次試過同佢講話我想轉1010
佢同我講話1010好慢 仲串到話怕我比唔起
我而家每個月平均交591蚊

佢同我講幫我轉返我本來個學生plan咋

smt 得大專生8gb 算啦 再搵其他臺

唔好上當

想戒手機可以試吓CSL
例如香港站九龍塘站
而家用緊兩部手機 Smt csl

咦，又係冇合約簽 加$70可以轉無限
好似又唔差

用經HKBN已去用

CSL係觀塘去到九龍塘呢段車程都係冇得上網
加上我都好耐冇搭過黨鐵

係wo，HKBN好唔好架

死啦越揀越多

問佢網速先 佢有online問 如果上載少過10mb 就算啦 用自由鳥

佢有12gb
如果有恆生卡加$40就變無限（每月計）

你去門市問下先

我唔係好明佢網速既意思

我講網絡設備，erisson發射站天線以HKBN光纖連接，接到HKBN機樓經華為設備嚟上網

我有呀

恆生卡$40
Snt學生plan係幾抵玩

On9 1010咪即係csl囉

佢係續約部個邊嚟

係呀 我話兩間同一間公司點會另外一間慢啲
之後佢話1010係借csl條線

Hkbn差唔多轉晒用支那網絡

佢講緊smt上網慢
呢樣我唔否認
Speedtest係真係慢d

上載速度會拖垮下載速度
csl講撚到佢600mb全速上網 但下載得75mb度
實際用連你會發脾氣

一係誠哥一係smt啦
後者穩定性係高少少嘅 不過收費可能會貴返啲啦

識做啦

不了

唔係好信佢肯比你再用大專plan
你可以試下去問下
睇下係咪水你轉其他plan

咁姐係自由鳥都係
不過都正常人哋幾百蚊喎依家都係百零蚊

我SMS加上面個堆電話號碼

係呀，所以我打算搵另外一間就算
cls又唔係特別好用，又貴

birdie 啦 又平又flexible
速度又okay

慢唔慢得過支那移動？
我見到連登好多po都話佢好差 好伏

無合約 用左記得話比我知

你搵po打自由鳥就會睇到好多伏

我用緊兩個台 1010 全速4g 六百幾蚊月費另外嗰個3hk $78 21mb

3hk 地鐵收到 1010 地鐵收唔撚到

1010 屌佢老母

價就識加 但速度越嚟越差
算啦 反正都係伏
玩住幾個月自由鳥再決定
反正都唔使簽約

我覺得可以接受
network個底其實係smartone
起碼唔係支那移動
csl 普通4.5g 都2xx 起跳12gb
又唔係收得好

其實講咩都假 反正birdie 冇合約
咪試一兩個月
唔得咪再換

咁要做下功課先
怕中伏

咁又係 唔理啦，我試下問csl係咪比番我join個學生plan如果唔係就玩住幾個月自由鳥算

啱啊 因為我見到D留言有啲話幾好但係有啲都話差
咁又唔使簽合約 寧願自己親身試吓仲好

想知其實門市同sale有咩分別
我都只係諗緊啲大專plan，上台嚟講應該無咩特別優惠？

好大分別，可惜你做鴕鳥，睇唔到我

CSL 呢一年幾好
無限上網, 用到到爆哂data都仲可以夠速睇片, remote 電腦, remote ps4.

唔會用返醒目台, 班撚樣d plan, 當我用爆哂data, 佢一k數據都唔比你whatsapp email都唔得, 正仆街
咩$50 100MB 咁買, 痴9線

仲用紅㡳嘢
Csl依家做緊146 14gb學生plan
再唔係smt都好過支那移動啦

得smt同自由鳥揀得落手😂冇其他

自由鳥

自由鳥學生120都9GB

限速同唔限速

st$120係無限？

$128+$40+$18

HKBN家居好垃圾

其實都係既，就算用爆data
佢都係冇點慢嘅 相比之下佢算好既
只不過覺得太煩同埋已經唔想再比$5xx $6xx既plan

不了
CSL學生plan同自由鳥其中之一就算啦

csl續約部真係好姐

利申，喺電話又同佢哋傾過。你全程佢哋講啲嘢嘅態度係差到呢，問佢可唔可以唔好再騷擾我，佢就咁答我”唔鍾意咪同你轉去客户嗰邊囉，不過你要等唔知幾耐咋嘛”

真係越嚟越唔想續返csl

哈 咁撚癲

點算，真係好好笑

其實有無卡片 po埋上嚟

有大專用smartone啦 都係2百幾有無限
地鐵又收到 輕鬆打機
用得唔多就用個百幾蚊plan 好似幾gb

又轉新電話打嚟
同一個人嚟

轉smt算，我買咗張儲值咭用，又幾好喎
冇想像中咁差，拍得住csl又順
我仲專登破界搭埋黨鐵由藍田去太子全程冇斷
反而csl成日斷
利申 我只用2部xr試

話左學生plan每個台只可用一次

Smt出名地底最強
Csl就地面

個客服經理話可以轉學生plan 只要唔係轉台的話

但我地面多

如果唔用得多
買萬年卡好抵
幾百蚊用到一年

每個月50GB左右 想keep番個number

50gb?

我都嚇撚親

係呀 因為唔中意開wifi
4月15日到而加用咗10.7GB啦

無限上網 ?

搭單問無限plan唔限速有邊間有優惠？

同問 用緊birdie 但想轉出嚟 因為birdie好似唔支援Apple Watch 個cellular 功能

係呀

唔支援

So sad 咁要轉出出去簽約喇

我轉左去smartone 等約出嚟簽約

係咩plan 嚟？

之前join大專plan，畢業之後佢都照續大專plan比我仲平過舊約

168蚊一個用 無限全速
大專plan

📚2020全新大專生計劃📚
👑「8+4GB 全速學生計劃」👑
🔥🔥4.5G 全速🔥🔥
❇ 可選擇合約期：
- $158/12 個月
- $128/24 個月
❇ 無限分鐘， 無限數據。
❇ 首8GB 全速，其後不高於128kbps
❇ 可用無約形式以$70 優惠升級至真無限速無限數據
❇ 帶號轉台可豁免 $18 行政費
帶號轉台更送首12 個月中國內地號碼

✅可選擇二選一優惠
1. 首8GB 本地數據更享至「中港澳共享數據」
2. 額外4GB本地數據

🌟指定音樂apps可免數據用量🌟🎧🎧
1. Spotify
2. JOOX
3. Kkbox
4. Apple Music

✅有恒生信用卡或Green Banking 更可以用優惠價由$70減至$40加至全速無限

推薦人計劃回贈： $150
🔥不同時間會有不同優惠 火速選購🔥
*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*

你一個月用幾多GB,多唔多打電話?

中移動(CMHK) $188有20GB data後FUP無限速的無限data plan 免$18行政費

而家Smartone同hkbn(香港寬頻)合作用華為

我同你用個plan一樣，我都轉自由鳥，5月5日前轉 佢有12gb＋6gb送

而家csl真係好廢，邊度都收得差，又慢，我用左4年，以前真係好快。貴d都用佢，而家真係又貴又廢。

5x gb ， 唔多打電話
我一定要無限架啦

我起初諗住自由鳥
但係我張學生證就嚟到期 想join plan
唔諗自由鳥，直接轉smartone

姐係點

屌 嘥氣啦 csl
永不錄用

無點你的

睇下>

自由鳥都冇約 你想走隨時都得

你仲味唸好啊

已簽smt
死就死啦，希望唔會真係衰過cls好多

屌
我仲約咗條友10點半簽約

自由鳥都係smt 是但啦

我都唸住簽smt

用自由鳥啦

其實50gb用年卡都係差唔多價

簽啦 我都簽咗啦
唔理咁多，總之遠離cls就乜都得

本身有諗過
不過我自己張學生證就嚟到期
所以簽咗24個月smt
我仲有另外一張卡八月到期 到時候用埋自由鳥先